831同荃灣開槍係好大對比，點解唔張佢無限放大？

即係831班狗追入車廂在狂毆手無串鐵既平民，頭爆撚晒缸，但就解釋用緊低殺傷用武器，合適武力

依加不過用枝棍去扑柒full gear班狗（記住，係full gear!），但被吹撚到生命受到嚴重威脅，咁831我地係咪可以告返佢地謀殺？

如何介定生命受到嚴重威脅民個問題好撚重。今次放生左班狗，日後一定會拎住呢個免死金牌亂9開槍

希望文宣方面幫手focus呢點

如果別人揮動pvc膠喉打你已經穿上護甲的手
會叫「生命威脅」
為何你揮實心鐵棍打人頭
叫「最低武力」？

睇吓啲 white objects 點樣兜 都覺得興奮

Push

推

唉

岩呀